好耐冇睇醫生，而家政府門診點玩法？

如題，大家有咩攻略？ 例如一早去排隊好啲 定 打電話book？
假如我有幾樣病痛想睇，應該分開睇 定 一次過同醫生講？

排隊，入到去

你：醫生我呢排...
醫生：要幾多日假？
你：唔係，我真係唔舒服，我...
醫生：OK，兩日假，出去等攞藥

打電話

兩日都基本

邊間咁爽

打電話約時間
又係1廣東話 2英文果隻

入身份證唔知幾多數字同出生年份

有時可以book到即日中午時間，不過要睇彩數